[5分鷹come in] 2018-2019 轉會情報(7)

@TeleFootball @SkyFootball @MailSport
@sportspeteo @john_percy @tonybarrettimes @skysportsamy @modgentelegraph @bbcsport
西: @laligaview @insidelaliga @GuillemBalague
@barcastuff @rmadridinfo @english_as @marcainenglish
德:@BL_LatestEN @BundesligaSpot @imiasanmia @sanborussia @gladbachuk
意: @TransfersCalcio @dimarzio @GugliCannavale
法: @GFN_France @Jon_LeGossip
比: @HLNinEngeland @svenclaes
美: @InsideMLS @MLSTransfers
土: @Turkish_Futbol
意：@juvefcdotcom @milanello
葡：@portuball
巴：@cynegeticus @brazilstats
塞：@serbianfooty
挪威：@norwaystats

球會： 英 @ChelsTransfer @afcstuff @barcastuff @rmadridinfo @liverpoolff @city_watch @manutd_report @hotspurrelated @westhamtransfer @safcsource @avfcnextmatch @watfordtalk @nufc_stats @evertonnewsfeed

其他：@sport_witness @deadlinedaylive @samueljayc @transfernewscen @brazilstats @espnfc

科勞晒上面個d twitter
收風快過膠鷹

📝 DEAL DONE: Harry Wilson has signed a new long-term contract at Liverpool. (Source: @LFC)

lm

1. FC Cologne
‏
已認證帳戶

@fckoeln_en
2分2 分鐘前
更多
👋 #effzeh and @ibfk2014 have agreed to a transfer of midfielder Milos Jojic. Good luck in Turkey, Milos!
Details:

我要簽人ar

Bayern Munich striker Robert Lewandowski looks set to stay with the club despite being linked with a move away. (Source: BILD)

PSG are interested in signing France and Chelsea midfielder N'Golo Kanté.

柒頭

祖而家條邊多人到 cr7, d costa, 大盜, dybala, bernadeschi, 計埋 alex sandro上年俾屌帥推上去 仲有m子
唔通我朗打中鋒

dybala踢攻中/正前架喎
佢打到翼世界杯會冇得出?

Tottenham have recently held a meeting with the representatives of Malcom, according to France Football and Le 10 Sport.

Spurs have the financial capacity to pay the amount that Bordeaux are asking

AS Roma have also recently manifested an interest in the player.

打到翼架 右翼都係同美斯撞位

我睇親祖都未見過佢打翼

Juventus confirm financial details of Cristiano Ronaldo transfer: €100m fee, plus €12m formation money split with former clubs, to be paid over two years. Contract to June 2022

分兩年咁少

母公司幫手俾錢唔洗慳啦

JuventusFC
@juventusfc

@cristiano
#CR7Juve

官宣前就整大官網流量先啦 一官宣死撚埋網

人地都組完軍啦
睇下垃圾車做緊乜鳩

c朗真係去祖？

仲要今季英超8月9號就完轉會窗
我轟連領隊都未搞得掂

唔去

去左利

BBC 5 live Sport @5liveSport

"Jorge Mendes rang #MUFC and #PSG (about Ronaldo) and they said 'no'" ⛔

@GuillemBalague says Cristiano Ronaldo swapped #RealMadrid for Juventus because he wanted a better 'relationship with his boss'.

呢條傻鳩可以不理

Borussia Dortmund are interested in signing Crystal Palace forward Wilfried Zaha as a replacement to Andriy Yarmolenko, who is set to join West Ham.

Newcastle United have rejected a £25m bid from West Ham for their captain Jamaal Lascelles.

走到喇

Manchester City's attacking options next season:

▪️ Riyad Mahrez
▪️ David Silva
▪️ Bernardo Silva
▪️ Phil Foden
▪️ Raheem Sterling
▪️ Leroy Sané
▪️ Kevin De Bruyne
▪️ Gabriel Jesus
▪️ Sergio Agüero

N季肥皂劇終於完場

未來熱買咁多翼打撚咩 季中先買完lucas

打撚死人

上一代儲完閘呢代咪儲翼囉

馬列斯終於done deal

26number

坐sterling 後備啦傻仔

丁力同B silva既後備

阿古路

Manchester City have confirmed the signing of Riyad Mahrez from Leicester City, the 27-year-old costing a club record £60m that could rise to £75m with add-ons.

痴撚線75m

李城fatfat啦

Gianluca Di Marzio

Domani può essere il giorno giusto per sbloccare #Sarri al @ChelseaFC. E il @sscnapoli punta #Sabaly del @girondins come esterno. @SkySport #calciomercato

Tomorrow may be the right day to unlock Sarri at @ChelseaFC. And @sscnapoli points #Sabaly of @girondins as external. @SkySport #calciomercato

馬列斯簡迪兩件法乙仔轉手賺成億

Anche Jorginho sarà parte dell'accordo con il Napoli e contribuirà a sbloccare questa operazione

Jorginho will also be part of the agreement with Napoli and will help to unblock this operation

終於搞掂，乜佐真奴唔係去曼城咩

Nell’affare #Sarri, domani il @ChelseaFC conta di definire anche i dettagli di #Jorginho: operazione da 65 millioni (57 milioni più 8 di bonus) per il pacchetto completo...@SkySport #calciomercato

In the #Sarri affair, tomorrow @ChelseaFC plans to define the details of #Jorginho: a 65 million operation (57 million plus 8 bonus) for the complete package ... @ SkySport #calciomercato

解鎖既key

鏝啲防中target又被搶 橙

Liverpool have opened talks with Stoke over a deal for Xherdan Shaqiri, who has a release clause over £13m. Expect it to be sorted this month #lfc #scfc

Juventus have transfer listed Higuain and Chelsea could make an offer after Sarri signs. €60M (3-years contract with option) #calciomercato

唔要西瓜恩呀屌

Multiple Italian sources now suggest Juve will pay for the massive deal thanks to Chelsea finally being able to hire Maurizio Sarri from Napoli.

Juventus will pay for Cristiano Ronaldo by selling Gonzalo Higuain and Daniele Rugani to Chelsea for €100m.

可能下季又走

垃圾到咁都有75m

市場價值既野你識條春咩

去坐後備袋冠軍都咁大口氣

祖狗真係好識搵人笨

一個30歲中坑同一個後備中堅加埋賣100m

換個依然有八成fit既球王，抵到仆街

好彩保方係完約，如果唔係隨時叫價40m賣埋

祖記做生意好叻

佢買你D人就15m bid, 一係先借後買
佢賣人就開到勁高
希古恩唔係同聯賽直接對手應該唔會出咁高價

下,真係架？
今年開始？🤔
唔怪得愛蛇簽人快過你咁撚多啦
比著你肯定8月8先手

咁8月9之後咪只準賣唔單買？🤔

90m 係 release clause

Mahrez 李城用50萬磅買返黎，幾年升到7500萬磅，李城啲球探幾勁，成日搵到好嘢

我覺得尼迪迪都好野黎

Nigga不了

叻架打防中完美喎，搶波追波就夠

Everton transfer news: Lille interested in signing Toffees goalkeeper Maarten Stekelenburg this summer

希古恩一季咁計其實唔差
係關鍵賽次會忽然柒姐

Barcelona youngster pens emotional message as he confirms exit ahead of imminent Arsenal move

Barcelona youngster Joel Lopez has confirmed that he is leaving the Spanish giants amid talk of a move to Arsenal.

Valencia target Fernandes

Valencia are hoping to sign Russian World Cup hero Mario Fernandes from CSKA Moscow, reports UOL Esporte.

射失12m果個

10號個撚樣就成世留係俄超chip射好喇

咁冇佢加時嗰吓都冇十二碼射嘅
打和啦

右閘唔怪佢啦

十號屎波諾夫就落地獄啦

佢過祖之前俗季直頭世三級啦
聯賽35場36球
一個人carry拿玻里亞軍

Kante - £5.6m into £32m
Drinkwater - £1m into £35m
Mahrez - £450,000 into £60m

Spend £7m, return £127m

嘩你講到拿玻里啲人咁廢

原來真禾達仲貴過干提

maguire,ndidi 仲有排升

尼迪迪賣到50m以上不是夢

係 果d咩咸錫佐真奴卡里祖梅頓斯全部係垃圾

麥佳亞有冇機打大會

車後防老化

曼傷病

利得vvd穩陣

車後防都叫老化
天神 魯迪都under 25
仲有zouma外借未番
右閘azp都係28

雞曉、路耳斯

如果佢仲要打三中堅呢度都係得四個，仲要蘇馬同天神照計未夠班做必然正選

麥佳亞實有大會要
英人國腳仲有進步空間

用老麥同曼聯換個英超定海神針鐵衛史摩寧啦

正選換後備

曼城B華係咪玩完
本身都唔係正選
而家馬列斯去埋曼城

撘多個盲囉咁

正路應該去踢大會先坐得穩英撚個正選位

太多後浪

淨係本passport+WC正選表現都夠做

左右翼而家加埋都係4個姐 岩岩好夠輪換

sane 丁力 bsliva 馬列斯

丁力

4個正選料

仲會買世3 包皮

哥狗用佢打假9

打4-6-0

曼城後備差隻防中同攻中夠爭前4

曼城目標係爭冠喎
前四只係基本

正選爭冠軍 後備爭前4

Xherdan Shaqiri favours a move to Anfield and Stoke expect him to complete the switch to Liverpool, writes @JamesPearceEcho

Stoke hope that doing business with the Reds will help them to land one of Jurgen Klopp's talented youngsters on loan this season. They are one of a dozen Championship clubs who have already registered their interest in Harry Wilson.

正式成為猁

快撚柒閪d啦屌你老母

沙基利做利狗j死你la

借走埋wilson
Fit la

沙基利狗！

雖然我想沙基利黎打rotation
我更想wilson今季留利打一隊喎...

沙基利打唔到左邊，wilson可以

STERLING

都要留啦

Real Madrid coach Julen Lopetegui has asked Florentino Pérez to rival Barcelona for the signature of Willian. according to Brazil media lancenet.

Fast！！！！！

我地安仔竟然咁多豪門要

西女人會標價幾高

80m
已經標咗

你都戇撚鳩.gif

Ajax director of football Marc Overmars has confirmed the club are interested in re-signing Daley Blind and Davy Klaassen this summer.

Both players are willing to take pay cut to re-join their boyhood club, according to De Telegraaf.

Watford rejected a 'massive' offer from Everton for Richarlison.

Watford still unhappy of Everton alleged tapping up of their former manager Marco Silva. [Guardian]

方丈

終於來了！

Jorginho in aeroporto a Napoli Capodichino, direzione Londra. Video @CalcioNapoli24

Jorginho at the airport in Naples Capodichino, direction London. Video @CalcioNapoli24

Now it's official, after 15 months, the Chinese era is over, now begins that of the American fund.
First Elliott will immediately place 50m € in the Milan coffers.
Rino Gattuso will remain as coach, while there’s no mention of the current management, which is likely to change.

One good aspect, the will of the fund to hold Milan, not immediately sell.
"Elliott is looking forward to the challenge of realizing the potential of the club, returning it to the pantheon of top football. Elliott believes there’s an opportunity to create value on AC Milan”

Rino Gattuso is the only one of the current Milan organisation to have been confirmed in last night's press release with which Elliott announced that it has become the new owner of AC Milan.
The future of the rest of the management is undecided.
Abbiati resigned from his role.

Now that Elliott is officially the new owner of Milan, there could be an important news in view of the hearing before the TAS.
As reported by @Corriere, it seems that Gordon Singer, the son of the founder Paul, is thinking of attending in person the Lausanne hearing at the TAS.

According to @Gazzetta_it Elliott's goal, which has officially been the new owner of Milan since yesterday, is to move up in the budget and sports charts.
The American fund therefore has clear ideas and wants to bring back the Rossoneri club where they deserve to be.

📝 DEAL DONE: Arsenal have signed Matteo Guendouzi from Lorient for an undisclosed fee. He'll wear the number 29 shirt. (Source: @Arsenal)

佐真奴我屌你！？

金章安都搶
識貨

Maurizio Sarri and Jorginho will join #ChelseaFC for a total €65m (£57.4m) package. #CFC

又簽？
但依個係咩人嚟未聽過

法乙仔
£7M

Sky Italia understand that a compensation settlement between Mauricio Sarri and the Serie A club could be hours away – prompting Chelsea to bring to an end Antonio Conte’s two seasons at Stamford Bridge.

They also believe that Sarri’s arrival in West London will be accompanied by the news that Chelsea have beaten Manchester City to the signing of Napoli’s highly rated midfielder Jorginho, for around £57m.

PSG are interested in Bayern Munich defender David Alaba, according to Sport Bild. #PSG #FCBayern

呢個走位幾好但射術廢到

Cristian Pavon has agreed a new four-year deal to remain with Boca Juniors, increasing his release clause with the club to €50m (£44.2m), according to the club’s president.

知有人想買 即刻簽新約

BREAKING NEWS: #Napoli President Aurelio De Laurentiis confirms Jorginho is going to #ChelseaFC, while Maurizio Sarri is close - more to follow on #CFC #MCFC

Jorginho will go to Chelsea, he chose to go because he wants to live in London. This deal does not decide whether or not Maurizio [Sarri] will join him either.”

- Napoli owner, De Laurentis

因為佢本身左閘黎

快撚d死啦仆街仔

#Yarmolenko to @WestHamUtd is done. And @F_Andersoon talks ongoing with @OfficialSSLazio @SkySport @SkySportsNews

你死先

Aurelio De Laurentiis tells the Italian press he apologises to Manchester City, confirming a deal was agreed for Jorginho 15 days ago. However, the player prefers to live in London over Manchester and has chosen Chelsea.

曼市好差咩

你地一齊死，唔好煩

正一傻系，有歐聯唔拎走去踢歐霸

車仔靠倫敦吸引左豬蛇同佐真奴

De Laurentiis (Napoli president) has just announced: “Sarri is close to be new Chelsea manager. My lawyers are in talks with his lawyers to finalize everything” 🔵 #Sarri #CFC #Napoli

鏝簽唔到Jorginho 嘅話簽kovacic?

kovacic 好水

油尖旺vs南區
一入夜乜都拉晒閘

Jim White @JimWhite

Deal done! Ukrainian International Andriy Yarmolenko signs a four year deal with @WestHamUtd - undisclosed fee.

Deal done! Ukrainian International Andriy Yarmolenko signs a four year deal with @WestHamUtd - undisclosed fee.

估唔到曼城都有簽唔到既球員

山狗？

Fred

And so here we go... Sarri is ready to join Chelsea as new manager on next hours! Jorginho will be in the deal and will prefer Chelsea ahead of Man City. 🔵✔️

💰€65M (add ons included, €57M for Jorginho + €8M for Sarri) from Chelsea to Napoli!

#CFC #Chelsea #transfers ✅ (Fabrizio Romano)

Sarri asked Chelsea board to reject any offer for Willian from rival clubs. He is one of the players Sarri wants to build his team around. Sarri preferred front three at Chelsea should be Hazard, Higuain and Willian.

Drinkwater, Barkley, Bakayoko會唔會賣

留唔留到夏薩特呀

Simon Stone @sistoney67

Yarmolenko to @WestHamUtd done. Four year contract: “I know that an interesting project is being built here. The team wants to achieve high things and I am excited for this challenge."

夏狗講過有good singing就續約

Arsenal face competition for Boca Junior's Cristian Pavon, from Barcelona.

The 22-year-old Argentinian attacker is being linked with a move this summer. [Daily Mirror]

右路屈到

Paris United / SPORT:

Adrien #Rabiot's mother met several clubs including FC Barcelona's leaders. The latter have aligned themselves with the player's salary requirements (600k/month).

The player gives priority to the #PSG. But #PSG need to accept to met the player's salary requirements (600k/month).

FC Barcelona and Juve are willing to buy it.

呢件半價都要諗下先

軌d消息一日未官宣一日都係假

歌王大賽

但都未夠班同利挑機

皇馬有吉位喎

冇uefa都去

uefa europa league

James Robson @JamesRobsonMEN
10m10 minutes ago

City not giving up on Jorginho yet - despite Napoli comments.

Fabrizio Romano @FabrizioRomano

Felipe Anderson to West Ham, here we go! €40M (add ons included) to Lazio, #WHUFC asked for work permit and now deal is ready to be finalized ✅🇧🇷🔴 #transfers #WHUFC #Felipe

等睇又敗走

我覺得好大機會
速度唔算快既翼鋒

hijack war

西咸 係咪中換血
好似買左好多人

大換血至真

西咸今年有柏帥好似吸引左

西咸每次都買一大堆人 但次次都得1，2個岩用

哇屌前面點排呀
小豆/阿拿杜域
蘭仙尼 / F.Anderson / 耶莫蘭高 / 韋舒亞
仲有堆工兵中場中

如果教得好既
有機挑戰前6

西火腿年年買借一大堆 下年又賣番一堆又買過

蘭仙尼有排都未出得

唔洗排lanzini
下季成季出唔到

屌今年隊西咸燒錢仲癲過上年拖肥

仲有卡路爾

so?

Real Madrid loan Achraf Hakimi to Borussia Dortmund for the next two seasons.

拖肥賣lukaku 呢

Exclusive | RMC's @Tanziloic on Nabil Fékir & Liverpool: "Liverpool will come back for him after the World Cup."

馬體會後備龍門外借
AxelWerner will join @SDHuesca on a season long loan.
Best of luck, Axel!

西咸痴線

Fsg: 冇踢過減5m ok?

蛀牙1m 斷指甲1m 擦損左1m
再cut 3m ok?

應該55m euro deal到

Parma, Cassano wants a return: the Gialloblù evaluate the possibility

Swansea City transfer news and rumours RECAP: Latest on Joel Asoro, Kyle Bartley and Andre Ayew

Meanwhile, Andre Ayew, Jordan Ayew, Kyle Bartley, Alfie Mawson and Wilfried Bony are among those who could leave the Liberty Stadium in the next few weeks — as well as forgotten man Borja Baston.

Inter, Eder has accepted Jiangsu Suning's offer: the figures

Eder's time at Inter is about to end. the Italian-Brazilian forward has in fact accepted Jiangsu Suning's offer. The Nerazzurri will get €5m from that deal, while Eder will sign a two-year contract that will make him win €27m free of taxes (total wages for the two years). The deal is on its way and only details are left for Eder to leave the Italian side.

Any news of Man Utd

Foot Mercato reporter Cédric Rablat and L’Équipe report that French defender Clément Lenglet’s €35m release clause has been activated by FC Barcelona this afternoon.

Chelsea finalising £50m double deal for Napoli's Maurizio Sarri and Jorginho | @Matt_Law_DT

Andy Hampson
From what I understand, contrary to what the Napoli president has been saying, Jorginho would like to move to Manchester #MCFC

買大送細

Villarreal has made official the arrival of Miguel Layun, who has played the World Cup in Russia with the Mexican national team. The player has committed for the next three seasons.

¡Salta la sorpresa 🎁😆! ¡El Submarino ficha al defensa veracruzano @Miguel_layun 🇲🇽! ¡Bienvenido, oraleeeeeeeee 👏!

Matteo Pedrosi @MatteoPedrosi

#Chelsea, non solo Jorginho: contatti e incontri con gli agenti di #Rugani, #Vecino e #Higuain. Questi i primi nomi sulla lista di Sarri. I Blues, in attesa del via libera dei legali per ufficializzare il tecnico, sono già operativi sul mercato. #calciomercato #CFC

Chelsea, not just Jorginho: contacts and meetings with the agents of Rugani, Vecino and Higuain. These are the first names on the Sarri list. The Blues, waiting for the go-ahead of the lawyers to formalize the technician, are already operating on the market. #calci market #CFC

Vecino要黎做乜

其實又希古恩又基奧特好咩?

兩個速度都欠奉，落後嗰時想轉戰術都有所局限

重組用青訓啦 Swansea 班青訓都唔錯

不如話要西瓜恩黎做乜 又老又大賽隱形

📸 Iniziano i test clinici per #Acerbi in @ClinicaPaideia!

Felipe Anderson left the Lazio training ground early today and hugged fans goodbye, fuelling rumours he'll be at WestHam tomorrow

Jorge Mendes is working to bring Lazio midfielder Sergej Milinkovic-Savic to Real Madrid in a deal worth around €100 million, according to @DiMarzio

佢都100m

點止100m
btw cmm你係咪棄game
見你好耐無login

入game拎獎勵
冇報到姐

Liverpool closing in on deal for Shaqiri[@_pauljoyce]

Sources: Liverpool 6ft 3in powerhouse agrees deal in principle to quit for 18/19 season

Cardiff City have agreed a deal in principle with Liverpool to re-sign midfielder Marko Grujic on loan, Football Insider sources understands.

Exclusive – Besiktas, Man United, West Ham Among Sides Plotting Swoop For Unsettled Sporting Lisbon Star

Sporting Lisbon right-back Cristiano Piccini could be the latest high-profile player to leave the Portuguese giants.

A source close to the player revealed to Turkish-Football that Piccini is considering his options.

CHINA FORTUNE SIGN EL KAABI

Hebei China Fortune have signed RS Berkane striker Ayoub El Kaabi for €6m, with 30% of any future sale.

The player has agreed a two-and-a-half-year deal and becomes the Moroccan league's most expensive player ever.

Juventus and Marchisio in advanced negotiation for the consensual termination of the contract." [Momblano]

Dimarzio之前好似都有報過

Nabil Fekir has made clear to Lyon's owner he STILL wants a move to Liverpool according to @MaddockMirror

Fulham are set to finalise a double deal worth £30m for Nice duo Jean Michael Seri and Maxime Le Marchand.

PALACE WEIGH UP ANTONIO BID

Crystal Palace are weighing up a £15m bid for Michail Antonio as they consider the sale of Andros Townsend to Newcastle, according to the Daily Telegraph.

Ajax and United are nearing an agreement for Daley Blind. The deal will be finalised within the next 48 hours. Ajax want to seal the transfer before United fly to America. [De Telegraaf]

屌你啦

吓？le marchand負資產嚟架？點解2隻加埋仲平過之前單買seri個價 套餐價？

今日笑話

HE'S BACK! 🤩

Kenedy has now officially returned to Newcastle United on loan until the end of the 2018/19 season! 🙌🏽 #NUFC

係轟唔賣定係紐唔買

客觀嚟講得華拉尼表現好過佢

同埋烏雞嗰pair

Fulham are due to complete the signing of Jean-Michaël Seri today on a 4-year contract.

Seri will become the Fulham’s record earner.

Fulham Football Club @FulhamFC

📰 Some #SERIous news to lift spirits…

轟開價3000萬,點買

預感決賽爆炸決定勝利了

對俄佬加時爆炸可惜係傳左俾全個賽事最廢既十號屎波諾夫

你試下係傳俾包皮

塊面黑到

racist

Tony Khan @TonyKhan

I’m delighted to announce that @FulhamFC has signed midfielder Jean-Michael Seri from Nice. He’s been at the very top of our target list for a long time. This is a big day for Fulham. We’re ecstatic that Jean-Michael is joining our squad as we return home to the @premierleague!

因為當初佢真係唔想去富咸 好似唔知等緊車定鏝出價

係尼斯收到份到價既OFFER就迫佢走

踢得好下年走硬

車同阿

睇樣都覺得慘

上季又話巴狗想要佢
依加變左去富咸

經理人9up
由頭到尾可能都冇人想要佢

🖊️ One more for you...

Welcome to #FFC, Maxime Le Marchand!

Full story 👉

#MaxArrivé ⚫️⚪️

扁晒嘴

張張相都苦口苦面

Seri真係去富咸

正宗閪口閪面

PARMA CONFIRM ALVES SIGNING

Parma have confirmed the signing of former Rangers defender Bruno Alves.

Alves has signed a one-year deal with the Italian club.

Rangers confirmed yesterday that Alves’ contract was terminated by mutual agreement.

Jean-Michael Seri:

- Almost signed for Barcelona
- Chelsea "very interested"
- Liverpool "eying up"
- Man Utd "scouted heavily"
- Man City "weighing up an offer"
- Arsenal "looking into signing"
- AC Milan "number one target"

Signs for Fulham in a club-record deal.

可能佢自己都比經理人呃呢
期望愈大 失望愈大

你加盟實笑到四萬咁口

條友尋晚應該一早拎黃牌喇

幾時官方我

Chelsea will have to also come to an agreement to pay off current coach Antonio Conte, who has taken the pre-season training since Monday.

Jorginho has already agreed a five-year contract worth up to £102,000 a week.

打空炮

利狗bid Allison 單news 係咪fake?

fake

Liverpool have no immediate plans to make a move for in-demand Roma goalkeeper Alisson Becker.

Via @LivEchoLFC

David Maddock Verified account
@MaddockMirror

Widespread reports in Italy on €65m Liverpool bid for Alisson...completely wrong (unfortunately). NO bid from @LFC, no contact at all with player or club. No plans to bid at this stage either. Was some interest earlier in window, but cooled and not revived. #LFC

收到風體測fail

道歉未

Manchester United talks with Gareth Bale have reached an advanced stage - but Bale will have the ultimate say on whether he heads to Old Trafford.

@JamesRobsonMEN

冇隊對subasic有興趣? 世盃表現唔錯喎 仲要踢隊有價就放嘅摩納哥

俾人屈咋下話 就算佢真係咁諗 我都唔覺得佢會大言不慚到講出口

Gent winger Moses Simon has confirmed there has been no concrete bid from Liverpool this summer:

🗣 “Well, for now, I’m still a player of KAA Gent; obviously, there was interest from Liverpool but nothing is concrete for now.”

張張相都好 sad咁

佢隊友雲迪克屌打佢啦

艾朗連儂

佢自己講

Barcelona close in on PSG midfielder Adrien Rabiot(AS)

Watford: Nordin Amrabat linked with Trabzonspor loan

Fenerbahce table loan bid for Slimani

Fenerbahce are ready to take out-of-favour Leicester City forward Islam Slimani on a season-long loan, Takvim claims.

Liverpool have no plans to bid for Roma goalkeeper Alisson this summer. (Source: SkySports)

Jurgen Klopp is ready to give Danny Ward an opportunity to prove he can become Liverpool's first-choice goalkeeper.[Liverpool echo]

笑死

早就要比機會ward啦
兩個龍都咁廢,ward上季都係出得一場

33喇

屌你老母 上季D人就已經質疑你收返佢既決定 因為會浪費佢一年 你又話唔會

平時打monaco勁唔勁?
可能佢又係同奧祖亞一樣打國家隊先勁

原來沙高轉會話到事

Sevilla's director of football confirms that Barcelona will pay Lenglet's buyout clause and doesn't rule out a bid for Vidal

👋 Bienvenue @clement_lenglet!
🔵🔴 Welcome to Barça!
⚽️ #EnjoyLenglet
😃 #EnjoyBarça

yes

好似300m release clause

FC Barcelona has paid the buy out clause for Clément Lenglet who is now no longer a Sevilla FC player. The clause’s value is 35.9 million euros.

SKY SOURCES: @WestHamUtd agree club-record fee in region of £35m for @OfficialSSLazio midfielder Felipe Anderson. #SSN

Ok架印象中 包皮彈起嗰年摩納哥歐聯4強法甲冠軍都係靠穩守突擊 最少好過猁嗰幾個龍

要好過嗰幾個龍其實唔難

利不如炒個龍門教練啦
咁多代利啲龍都出事肯定關佢事掛

Merino
Newcastle>Real Sociedad

BREAKING: Sky in Italy: Antonio Conte no longer @ChelseaFC head coach. #SSN

Fabrizio Romano Verified account
@FabrizioRomano

Jorginho is going to sign with Chelsea, confirmed! And Sarri will be the new manager on next hours 🔵✔️ #CFC #Chelsea #transfers

車迷子射到停唔到了

Antonio Conte and his staff have been dismissed by #Chelsea, Sky Italia reports, paving the way for Maurizio Sarri’s arrival.

Matt Law @Matt_Law_DT

As per reports from Italy, I’m told Antonio Conte has been sacked. More to follow on @TeleFootball #cfc

要賠幾多

正價好似接近20m
唔知有冇折

疤都幾鐘意喺西維爾買人

沙高貢搶口

Matt Law Verified account
@Matt_Law_DT

Sarri due to replace Conte but, as things stand, no confirmation of his successor expected today. Chelsea are refusing to comment on the whole matter #cfc

Sky Sports News
‏
Verified account

@SkySportsNews
4m4 minutes ago
More
SKY SOURCES: @FCBarcelona make second bid worth up to £53m for @ChelseaFC winger @willianborges88. #SSN

Crystal Palace are keen to sign West Ham winger Michail Antonio – and are considering a £15m bid, Sky Sports News understands.

即放啦,屌你老母閪女人

Bale 去獌

Thx

Official?

53m韋利安
疤究竟睇到d咩

Liverpool are now very confident of completing a transfer for Shaqiri within days, despite a serious late counter offer from Lazio. Negotiations with Stoke are at an advanced stage, the fee more than the £12M originally believed to be detailed in release clause.
( David Maddock )

依件正係識打弱隊嘅垃圾，仲要咁老，點解賣到53m

快撚d好唔好呀
扯足幾日

痴線 車做咩仲唔拿拿淋放

疤 D買賣真係睇到r晒頭 難得個文拿世界盃打得咁好又諗住唔要 簽法國中堅

邊忽睇到佢識打弱隊
弱隊一黎就玩死守
要打陣地戰佢直頭係垃圾中既垃圾
係打強隊個陣要打防反比到空間佢鳩跑先叫做有小小用
但最大問題都係佢小左個腦

sarri好似想要留佢

唔好同巴塞講常識

因為mina佔左非eu位兼唔勁

為中堅

好似睇過話佢啲入波助攻大部份都係打啲排名好後嘅隊刷返黎

你預左另一個中堅要幫碧基執屎
碧基件老鼠屎就霸硬一個中堅
西甲輸個場咪係mina搭老鼠屎
兩個高大衰比人爆到仆街
難得打得好有價梗放
係怕佢又賤價姐

9up la 屌佢 放哂 蝗用咩

屎篤城屠夫

華美倫應該走 計埋佢都係4個中堅

要空個non-eu 位比個新防中

Napoli's lawyer: "After Jorginho goes to #Chelsea then the route from Naples to London will be closed, for any player"

唔係呀媽。高普仲未受夠教訓呀

干daddy i miss you

唔係卦 去左富咸 真係睇錢份上

According to @jfelixdiaz , James wants to return to Real Madrid and new coach Julen Lopetegui thinks he can count on him unlike Zidane.

However, it all depends on Bayern as they have first option to sign the player and Real Madrid will have to negotiate with the Bavarian bosses.

Barcelona are preparing a move for Chelsea midfielder N'Golo Kanté & could suggest the inclusion on André Gomes in an eventual deal, according to @DiMarzio.

Reminder: Sarri tried to sign André Gomes at Napoli but De Laurentiis opted to signs Zieliński instead.

頭先睇一睇，多仔前鋒得返3個
仲要3個都勁後生，黎緊個季掂唔掂架
仲有之後13歲踢多仔u17好撚勁個個，係咪無咩新消息？

Napoli interested in Javi Martinez of Jorginho replacement. (@DiMarzio)

Real Madrid representative arrived in São Paulo yesterday to meet with PSG attacker Neymar's clan, according to @parisunited6.

Everton targeting Barcelona left back Lucas Digne as well as teammate Yerry Mina. @_pauljoyce

當西女人弱智

13歲個個你想有咩消息 上一隊定外借

踢一隊

記得好幾年前好似有隊玻利維亞球隊後備落左個13歲細路，好似係領隊個仔黎，俾人屌到飛天

Xherdan Shaqiri set for medical at Liverpool on Friday. Deal agreed with Stoke, release clause is around £13.75m. Will be Klopp’s third summer signing #lfc #scfc [@JPercyTelegraph]

簽件英冠仔黎執波

果期去拜仁既翼依家都謝哂

usami

希望真係成材

成左啦

Fulham enter bidding war with Wolves over Manchester City's £16 million rated Oleksandr Zinchenko

Southampton could loan out goalkeeper Fraser Forster

Saints are looking to loan out Fraser Forster after completing the signing of promising young keeper Angus Gunn.

Sean Dyche: 'Strong chance' Burnley transfer record will be broken in this window

Asked if the club record was likely to go again for a fourth summer in a row, Dyche said: "There’s a strong chance, just by the fact that clubs now act as agents.

Zinchenko好地地一個10號同翼位球員
俾哥帥推左去打左閘

佢都賣，哥狗食撚左屎呀

唔計佢，鏝已經有四個正選級數既翼
屈佢打閘又浪費佢人生

富咸好肯洗錢

呢個之前唔係傳過去疤?

傳過阿仙奴 曼聯 車路士

點解最後會係富咸

富咸爭贏咁多隊

利物浦都傳過

哥狗既閘同中場除左走動範圍多啲真係無分別

CARVALHO TO JOIN BETIS?

Former Sporting midfielder William Carvalho has agreed to join Real Betis, according to Spanish publication AS.

The 26-year-old Portugal international has been linked with Everton since rescinding his contract with Sporting earlier in the summer but AS are reporting that Betis have won the battle to sign him.

WATFORD REJECT DOUCOURE BID

Watford have rejected a £30m bid from Everton for midfielder Abdoulaye Doucoure, according to French publication RMC Sports.

都係著返綠白色衫

James Rodriguez wants Real Madrid return

Real Madrid are considering bringing back James Rodriguez with the player having sent signals that he would be open to a return to the Spanish capital.

應該出幾多都唔會同拖肥做生意

倫敦地理位置贏曬

上年李察李臣又係去到倫敦，先知係去屈福特，唔係去車路士

A Real Madrid representative arrived in São Paulo yesterday to meet with PSG attacker Neymar's clan, according to @parisunited6.

軌領隊位置搞掂未呀屌

學當年瑞典玩雙領隊，干地x沙利

炒左干daddy啦
官宣沙利未呀屌

打番起又想返去賤種
咁仆街

佢都堅持歸隊操練，咁專業，又拎咁多冠軍都炒真係冇人性

雲加都炒得落手啦，阿狗學人講人性

雲加表面都叫辭職，加上有歡送儀式，車仔咁多年有冇歡送過領隊離隊？

唔岩咪炒囉，商業社會係咁架啦

你真係死賤種黎

ok

成日話炒領隊無人性
但炒完果班好多時都仲有番黎睇波
同油王關係仲keep到

Kristof Terreur 📰Verified account
@HLNinEngeland

There have been contacts between Barcelona and Eden Hazard, but no negotiations - a very expensive operation that they can’t afford at the moment. Real Madrid haven’t made an offer either. Chelsea not willing to sell him.

marina bb

Sport Witness @Sport_Witness

Paris United say Real Madrid have offered Neymar €49m a year without bonuses.

快d買

好期待尼馬著皇馬波衫對番巴狗

@JamesPearceEcho

Shaqiri set for medical with Swiss winger on verge of completing £13.5m move to #LFC.
Decent acquisition for Klopp.
Adds depth to attacking options at a bargain price.

好快c朗喺祖雲達斯又嗌加人工

Shaqiri cut short his holiday and flew into Merseyside last night. Medical is now underway. #LFC

商業社會，老細賠足錢任佢炒
重點係車係有無俾足錢干地走

同埋車俾左幾多解約金拿玻里，換沙利過黎

進入左法律程序，唔方便回應

終於走

Paris United report that Sevilla are interested in signing Tiemoué Bakayoko on loan from Chelsea.

Bakayoko earns £6m a year, and Sevilla are willing to pay up to 90% of the player’s wages for the duration of the loan spell.

Jérôme Boateng has been the subject of a €35m verbal offer from PSG

Bayern Munich are in two minds because they have publicly announced that the player can leave if a good offer is made, but generally hold a very anti-PSG stance.

Boateng has also received a provisional contract offer worth €8m a year. Whilst the German has not accepted these terms, talks between his representatives and PSG are progressing well.

即係尼桑斯會走?

PSG仲簽中堅做乜鳩
佢d閘位好撚柒下

Andre Gomes won’t be included in Barca squad that travel to the USA for preseason as his exit is imminent. Juve & Arsenal the closest to sign him. Neither clubs have made a bid but an offer of €18m is expected to clinch the deal.

Barça don't lose more on the €35m they spent to bring the midfielder to the Camp Nou, they'd want to retain a percentage of any future transfer the Portuguese midfielder makes.

Chelsea Football Club and Antonio Conte have parted company.

Chelsea Football Club and Antonio Conte have parted company.

During Antonio’s time at the club, we won our sixth league title and eighth FA Cup. In the title winning season, the club set a then-record 30 wins in a 38-game Premier League season, as well as a club-record 13 consecutive league victories.

We wish Antonio every success in his future career.

1隊中堅得3個，1嫩1老易傷要買啦

一個thanks都冇 狗撚到

Antonio Conte won more matches (69) as Chelsea manager than there were words in Chelsea's official statement (61) announcing he has left. Concise.

A look at how Chelsea announced the sackings of Ancelotti, AVB, Mourinho and Conte reveals a fair bit.

Southampton Football Club is delighted to announce it has completed its fourth major summer signing, with the transfer of sought-after centre-back Jannik Vestergaard from Borussia Mönchengladbach.

係鬼呀
西女人慳果幾m唔肯比多d
屈福特肯制
結果就去左屈福特

James Rodriguez wants to return to Real Madrid. [Marca]

Jan Aage Fjortoft‏ @JanAageFjortoft

Does he @FCBayern ?

Christian Falk @cfbayern

No. The Manager of @jamesdrodriguez is playing his game with @marca. Like always: it‘s just a question of salary and money

Bild | Unlike what was reported in Marca, James feels very good in Munich and doesn't intend to leave Bayern. In addition, Bayern have the upper hand in his contract and will almost certainly activate their option and buy him permanently for €42m.

Marchisio is close to leaving Juventus, he’s no longer in Allegri’s plans. (Sky)

Everton will have to pay Barcelona at least £22M to sign Lucas Digne. Contact has been made between the clubs and Digne is open to leaving, but Barca will take persuading to sell. (Source - @MirrorAnderson )

好靚仔

有sandro仲要細佬

睇錯 sor

Kristof Terreur 📰
@HLNinEngeland
There have been contacts between Barcelona and Eden Hazard, but no negotiations - a very expensive operation that they can’t afford at the moment. Real Madrid haven’t made an offer either. Chelsea not willing to sell him.

Borussia
‏
已認證帳戶

@borussia
6分6 分鐘前
更多
💚 Bienvenue, @alassane_plea! 💚

BREAKING: Chelsea sacked Antonio Conte over complete breakdown in communication with club's board and alienation of several players. #SSN

BREAKING: Maurizio Sarri to be appointed as Conte's successor in next few days - Sky sources. #SSN

Claudio Marchisio
‏
已認證帳戶

@ClaMarchisio8
4分4 分鐘前
更多
Tutto ciò che sono, tutto ciò che voglio!
Life is a matter of Black and White.
#MC8

烏甸尼斯
再唔係就紐卡素

Sporting Lisbon say they want 57 million euros (£50m) in compensation for Portugal goalkeeper Rui Patricio following his transfer to Wolves.

The Portuguese club, who say the 30-year-old "broke his contract" when he joined the newly promoted side in June, have officially complained to Fifa.

Patricio is one of nine Sporting players to terminate their contracts with the Primeira Liga club.

"Patricio left the club without previous agreement," said Sporting.

Fifa told BBC Sport it had received a complaint from Sporting against Wolves and Patricio.

屌你咁都要5 千個
買南美個班好過啦 奧祖亞keep住勁 無人要

Official: Sporting have taken Wolves/Rui Patrício to FIFA demanding a €54m compensation after he unilaterally terminated his deal claiming just cause. Sporting also require a 6-month ban for Patrício and Wolves to be banned from signing players for the two next transfer windows.

奧祖亞世界盃先勁，其他時候根本唔勁，唔係都唔使去比利時踢

Chelsea agree to end Koulibaly hunt

Chelsea will no longer chase Senegal international Kalidou Koulibaly after reaching an agreement with Napoli to sign just Maurizio Sarri and Jorginho, according to Napoli CalcioLive.

‘LIVERPOOL BID FOR VIDA’

Liverpool have made a bid for Croatian centre-back Domagoj Vida, according to Turkish publication Fanatik.

The defender is set to play in the World Cup final on Sunday, and the Reds are offering current club Besiktas £17.5m.

Vida + Lovren
Lovren有加乘

佢幾歲

唔爭在簽埋維沙積高同蘇比錫啦

世界盃級數的Lovren...

無記錯32+

cd4年 踢世杯

29 only

英撚X克羅聯隊

錯post

Guardiola is shocked! He asked Man City board to explain what happened with Jorginho’s deal as he still can’t believe he lost the midfielder. (Time)

曼城會唔會突然加價搶人

Kaveh Solhekol @SkyKaveh

Sky Italy: Barcelona make cash plus player offer to Chelsea for France midfielder N’Golo Kante. Player is Andre Gomes

留返比班疤狗做帛金啦,搵件垃圾黎換

人地想住倫敦啊

當轟傻仔咩

可能本身70m+Ag
車仔嫌佢廢人工都唔肯比 70m就deal
Ag? 不了

簡迪值120m啦，a高就-30m

拎150m出黎再認埋當年有黑哨既咪考慮賣比你囉

AG都得，咁condom都得啦

West Ham have outbid Benfica for Bernard. His agent Adriano Spadoto travelled to London on Thursday night and is set to meet Hammers officials today. The Londoners are offering a signing bonus of over £6.2m plus a yearly salary of £3.5m after tax.

[@ojogo]

Bernard 勁咩....

Conte 個篇直頭同而家既濕鳩hr 出既reference letter 無分別

Fabrizio Romano @FabrizioRomano

Sarri is signing his contract as new Chelsea manager! Gianfranco Zola is at Stamford Bridge with him... done! 🔵✅ #CFC #Chelsea #transfers

踢過薩克達嗰個？

干sir

應該係 但完全唔覺有咩勁

嘩 你講到好了解咁喎 個時係馬拉加根本無上陣機會 比卡文尼霸住 後尾雪到殭哂
佢一啲都唔比 Navas Bravo 差 一個巴塞一個皇馬 佢⋯⋯

快同快

韋斯咸買咁多攻擊中場做乜鳩啊

唔知lanzini傷完點

有料點會俾人霸住，卡文尼都唔係穩架啦，根本佢球會國家隊兩個人黎

當年拍甸奴 好矮 好快個個？ 無啦啦汁翻啲舊人出黎

𥅈一𥅈見到10個負皮，即刻睇下咩料，去到個is字我都覺得成段嘢好正常，睇埋個名我都笑咗出聲

Everton in talks with Barcelona over Yerry Mina - sources

Everton are in talks with Barcelona over a deal for Colombian defender Yerry Mina, sources close to the the Premier League club have told ESPN FC.

COMUNICADO OFICIAL | 13/07/2018

Ante las constantes informaciones que vinculan al jugador del PSG Neymar Jr. con nuestro club, el Real Madrid C. F. quiere aclarar que no tiene previsto realizar ninguna oferta por el jugador.

La relación entre los dos clubes es extraordinaria, de forma que, si en algún momento el Real Madrid se planteara contratar a un jugador del PSG, lo primero que haría sería dirigirse a su club.

Cristian Pavon has signed a new deal at Boca Juniors, which now raises his release clause to around £37.5million.

Official Announcement

In the face of the constant reports linking PSG's Neymar Jr. to our club, Real Madrid C. F. wish to clarify that the club has no intention of making any offer for the player.

The two clubs enjoy an excellent relationship and, as such, if Real Madrid were at any stage to consider securing the services of a PSG player, they would approach the club in the first instance.

垃圾

Real Betis Balompié @RealBetis
21m21 minutes ago
More
Lo prometido es deuda, @MarcBartra 🙊 ¡Aquí tienes la foto con tu nuevo compañero! 📸✌

¡¡¡@wllmcarvalho14 es nuestro!!! 🤗💚

Inter Milan have offered £8.8m for an initial loan and the option to buy Malcom for a further £26.5m next summer. @garyjacob

Huddersfield Town
📝🇩🇪 Welcome to #htafc Erik Durm... (SE)

🖊️ #htafc has completed the permanent transfer of @DFB_Team_EN international defender Erik Durm from @BlackYellow!

👉 (CL)

會員沙基利恨到了

下次加埋加太賀日式和風料理送出既花之戀壽司啊笨 可能會心動呢

Your new number 2️⃣3️⃣

➡️ lfc.tv/A5LW

#XS23

屁馬唔去啦喎

召喚會員沙基利

好似追左四五年

等左幾多年？

4-5

竟然去貝迪斯

不過呢張p圖黎

On9

無人要死死氣番去

馬治斯奧真係好撚型

驚比人告？

屌 到最後會唔會除左雷柏捷斯奧威廉卡華奴之外全部番晒去

rui patricio同狼隊比士砵亭告緊
卡華奴係貝迪斯真金白銀買所以無事

Sporting re-sign得佢
即係承認上次張contract真係cancel左啦

咁佢憑咩追狼隊買龍門筆數

哥迪奧拿：咁請問Fred係咩一回事啊！

右邊個個係咪就係沙狗

56k？人都簽能埋

屌吹到好多大會搶..到頭來踢呢隊

等睇敗走啦

終於

名正言順沙基利

睇完世界杯之後spoting吹到最勁最貴個幾件全部都冇料到
好在果幾件解左約免費走 如果唔係又多幾件3-40m水貨

EXCLUSIVE: Andre Ayew close to Fenerbahçe move

Ghana forward Andre Ayew is close to completing a loan move to Turkish giants Fenerbache, Ghanasoccernet can exclusively report.

PSG to offer Neymar bumper raise to fend off Real Madrid

PSG are hoping that offering the Brazilian a salary in the region of Messi's will be enough to dispell any thoughts he is harbouring to move to Madrid.

PSG will pay Neymar the same as Messi

Neymar signed a five-year contract worth 37 million euros net a year when he joined the club a year ago. Now PSG is reportedly willing to offer him a salary in the region of Lionel Messi’s, the world’s highest paid player at 50 million euros per year.

之後真馬就搶左包皮喇

Quintero: River Plate chief puts 25m-euro price tag on midfielder

River Plate's president said Juan Fernando Quintero is happy in Argentina but nevertheless quoted his price for the 25-year-old.

Colombia World Cup star Juan Fernando Quintero will cost Europe's top sides 25 million euros if they want to prise him away from River Plate, according to the Argentinian club's president Rodolfo D'Onofrio.

James Rodríguez to stay at Bayern Munich

As reported by AS Colombia, there is no way James leave Bayern Munich this summer with just a couple of weeks until the start of the season and he will be one of the main men in Nike Kovac's plans. He has settled in well at the Allianz Arena and is loved by the fans with his jersey outselling any other last season.

又扭屎忽搏加薪成功

柏迪斯奧唔勁咩

meyer仲係冇班落

Maurizio Sarri is the new Chelsea head coach!

Full story: che.lc/m7qqyS

#WelcomeSarri

SPURS TRIO HEADING FOR TURKEY?

Fenerbahce are lining up a triple swoop to sign Vincent Janssen, Moussa Sissoko and Georges-Kevin N'Koudou from Tottenham Hotspur, according to Turkish Media outlet A Spor.

Spurs are yet to make a signing this summer and face the prospect of losing Toby Alderweireld after the Belgium defender has completed his international commitments at the World Cup.

But Mauricio Pochettino is ready to offload some of his fringe players to streamline his squad ahead of pursuing possible targets.

FRANKFURT OPEN TO REBIC OFFERS

Eintracht Frankfurt would listen to offers for Croatia star Ante Rebic, according to the club's sporting director Fredi Bobic.

The winger, who is valued at £44m, has been linked with Manchester United and Bobic told German news outlet Sport 1: "I am very happy about the success of Ante Rebic with the Croatian national team.

"The players and the coaching team are watching the World Cup games together in the training camp in the USA and are especially excited about Rebic.

"So far there are no offers available and we’re planning a steady season with Ante Rebic for the new season. Of course we know that a lot can happen when a big club makes an offer.

"We cannot compete economically with the big ones, but that’s nothing new."

足球界首席美人： Marina Granovskaia

中文名： 真里奈

marina 風韻猶存

乞衣車終於搞掂

買Jorginho, Higuain
唔知仲有邊個

西女人

Golovin

上個禮拜又話去倫敦?
度假?

唔怪得油王比咁大權力佢

唔要西瓜恩得唔得呀

臭g

肉便器

Marchisio 都走?

Simon Stone @sistoney67

Looks like Jorginho is going to Chelsea. Man City backed away from deal as ££ too high. Feel Napoli have pushed him towards Sarri. Were being told as recently as Thursday player wanted to go to Manchester.

Welcome to London, and welcome to Chelsea, Jorginho! 👊

#WelcomeJorginho

5號

Fuck off Jorginho

jorginho = next bakayoko

得一半

睇到球員咪得囉

契仔
場場正選

曼城班主閂水喉？做咩今年係咁俾人搶目標

Barcelona have been offered the chance to sign Paul Pogba from Manchester United by Mino Raiola. (Source: Mundo Deportivo)

全世界加盟巴塞系列

本身普巴之前都想去疤架啦 疤狗冇錢買唔起姐

踢世界杯前可能60-80m買到

踢埋個世界杯應該80m以上了

點解我講到咁低，因為摩狗慣左賤賣啲佢唔like既人

尼馬前可能就岩
尼馬之後100m+走唔甩

除左jorginho仲有邊個？

Arsenal and Liverpool are both unprepared to pay Max Meyer’s wage demands of £77k a week, according to Bild. Fenerbahce have re-opened talks with his agent. #AFC #LFC #S04 #Fener

一月山狗

80m買到一早走左啦

阿狗咁多矮撚防中做乜撚

West Ham United @WestHamUtd

Welcome to West Ham United, @FBalbuenito! #TheGeneralIsHere

Sam Lee Verified account
@Sammy_Goal

So City aren’t happy about Jorginho!

Fair to say they’re livid with Napoli’s behaviour, and an “unprecedented lack of professionalism”

你放長雙眼睇下啦，摩狗清人通常收翻個本已經好好，當年車果幾個都算係幾低價清

又一件

G持鏝買哂拿仔d人

Aston Villa reject opening bid of £5m for James Chester from Stoke, as Steve Bruce faces his first test to keep squad together #avfc #scfc

踢巴甲既巴拉圭中堅
26歲先離開南美

SKY SOURCES: Manchester United agree to sell Daley Blind to Ajax for initial fee of £14.1m which could rise to £18.5m. #SSN

傳聞油王坐郵輪去恐嚇拿狗主席唔放沙利同左真奴就比曬佢全部球員既release clause,真人真事有source非9up

FRED好似佢地轉左目標做佐真奴所以棄追
山狗就本身應該上年夏天搞掂,約都簽埋不過爺爺唔放人

其實poback 個時100m 再加尼馬呢兩單野已經搞亂左個市場...你睇依家古天樂， 西瓜恩出名少少既都成80m 起跳...所以疤依家低過80m 簽poback 應該無咩可能...

btw 疤玩彈彈波點解想簽poback...想玩妹下妹下？

你咪撚柒on9啦屌你老母臭閪

加強中場硬度掛

正啦車

我覺得曼城買高華錫岩過佐真奴 後者個踢法岩光頭佬咩?
反而高華錫其實幾有潛力 係無得出

Maurizio Sarri assures Chelsea he is not homophobic or sexist as he and Jorginho move to Stamford Bridge | @Matt_Law_DT reports

City are now unlikely to sign a midfielder this summer. Pep is happy with what he has and could use Fabian Delph in midfield. [@hirstclass]

Sunderland AFC 🔴 ⚪ @SunderlandAFC

📰 Joel Asoro has completed his move to @SwansOfficial.

Best of luck for the future, @joelasoro1!

2016
Inter Milan manager Roberto Mancini has accused Napoli boss Maurizio Sarri of using homophobic language towards him during a touchline altercation.

"In England, someone like him wouldn't even be allowed on the touchline," the ex-Manchester City boss told Rai Sport.

After the Coppa Italia tie, Sarri said: "Am I homophobic? That seems over the top. I was just irritable."

唔信
廢時揚姐我覺得

市面上同位除咗Vidal都冇乜選擇
Sms工兵開1.2e鏝不如買Koke/Saul

依2條友上年續左9年約

約唔重要啦
重要嘅係release clause
西甲十個有9個都有
btw仲有thiago可以揀

西甲規定有，不過下體狗一定set得好高

巴塞有Saul既優先購買權

如果下體真係放巴塞應該會match唔追簡迪，普巴

屌
成班冇人要死死氣番去

Dost應該大把市

中超實有人要

啱villa單deal疤諗得好長遠
普巴難啲啦疤應該大機會rabiot

佢都值15m+

依家似防反多過控球喎，法國搵佢防反串連前場其實好好用，係爭啲火候

一個英國都入唔到同準備縮皮既班主
真係要驚？

意甲好多球員都冇release clause

閂咩水喉
岩岩先破記錄買左marhez
不嬲唔會恐慌性收購
上年左閘一直唔簽rose 貝查特都要追mendy

Saul 會為冠軍走就唔會一野簽9年約啦
除非佢release clause 400m曼城肯比
咁下體一定鎖locker叫佢走

SKY SOURCES: Lazio midfielder Felipe Anderson passes medical ahead of club-record move to West Ham. #SSN

阿路又變祖記球迷

下體班青訓食撚左迷藥 邊隊撬都唔會走

一日有施蒙尼一日都有一堆信徒

Eden Hazard: “After 6 wonderful years at Chelsea it might be time to discover something different. Certainly after this World Cup. I can decide if I want to stay or go, but Chelsea will make the final decision - if they want to let me go. You know my preferred destination.” #cfc

佢都幾坦白

如果要4-5e去買一個人，我不如買新人好過了，

而且哥帥都唔會出咁多了

千幾萬而家算平了，你估5年前咩

迷施教

荷甲好少可洗咁多錢買人

Eden Hazard: "We knew already for a while that Sarri was going to become the new manager. If he's a good manager? If he lets me win trophies, yes. Dries Mertens has told me he's a good coach. We'll have to work hard. The Italian way, but we were used to that with Antonio too."

咪撚黎呀

世三大把人爭

爭條毛咩
佢講明只會去一隊咋

皇馬
但係走C朗唔應該係買夏薩特

其實都幾想阿積士打返起（私心）

買尼馬包皮其實係完美交替
夏狗係創造型而唔係入球型
佢只係planb
可惜買唔到psg雙子下買夏狗係唯一選擇

E你老母臭西

最後嗰句

Chelsea's Courtois a step closer to joining Real Madrid

According to Het Laastle Nieuws, the operation to take the Belgian goalkeeper to the Santiago Bernabéu, and nearer his family, is in advanced stages.

Enzo Zidane joins Rayo Majadahonda on loan

OFICIAL | Enzo Zidane se decide por el Rayo Majadahonda para seguir creciendo de la mano de Iriondo. ¡Bienvenido a nuestra #HistoriaDeUnSueño! …

Bayern Munich haven't definitively closed the door on James Rodriguez negotiations

Luke Shaw turns down move to Everton

Luke Shaw has rejected the opportunity to rebuild his stalling career at Everton. Out of favour at Manchester United after spurning multiple chances to establish himself as the club’s starting left-back, Shaw has been made available for transfer in the current window as Jose Mourinho seeks to improve his defensive options.

Arsenal have entered into contact with Barcelona midfielder André Gomes, according to well-informed French outlet @parisunited6.

唔明呀傻閪。就番你囉。

4至5億

億就億啦屌 E乜鳩
一係用b啦

吊

唔要呀屌

再唔係4 500M都得 屌你E乜撚野

Eden Hazard's agent has been in contact with Real Madrid for 4-5 weeks. Conversations started before the World Cup.

Hazard wants the move, Real Madrid are desperate to land him and Chelsea are willing to sell, despite what you'll hear in the media about their desire to keep him.

認真，非引戰

我覺得assenio+100m<>Hazard+Tbo係一個fair trade，唔知大家點睇

咩價位

The most important detail is that Hazard has never been eyed as a replacement for Cristiano Ronaldo - he was originally meant to replace Gareth Bale, who has held talks with Man Utd.

If Hazard joins, he will be one of TWO huge additions. The other will be an out and out striker.

應該賣藍斯了

佢post d 9up source

世三都有兩年約，又未遞晒紙要走個啲，加埋世界盃表現，應該賣到120m以上，咁即係一年約嘅卡吐加錢換asensio，咁嘅話鍠應該要出多少少錢，不過都差唔多

呢個算9up

佢講d done左deal既咪冇9up囉

Aulas has again admitted that Fekir could still join the Reds, but believes he would also be happy to stay put at Lyon.

He said: “It seems to me that Liverpool could come back to the charge … That’s what I saw in the press, but I’m not informed,” per .

“His transfer failed in June, but he is not affected. He is quite fatalistic, focused on his World Cup, and he still has the heart in Lyon.”

“We discussed his brother Yassin, who signed pro. Nabil is much closer to Lyon today than it was when we talked to Liverpool. Maybe he will go to Liverpool, or to another club, but if he stays at OL, it will be a great year for him and for us.”

如果係都要加個球員既話
呢個算合理
但皇應該唔會出

皇會叫球員罷訓先

就算要換人 鍠應該都會用巴爾換
阿辛我覺得係佢地非賣品

世界杯長期後備冇咩表現
垃圾FSG又可以繼續壓價

✅ Felipe Anderson to West Ham
✅ Club record £41.5m deal
✅ Four-year contract

Lazio star becomes West Ham's seventh signing of the summer 👇

愛華頓,西咸同阿狗爭第6

利狗爭第7

軌護級

Felipe Anderson to @WestHamUtd is done. Fee could rise to £41.5m which is club record.

Initial fee is £36m. West Ham hierarchy have delivered on promise to spend big. Done it early too. Up to players and manager now.

柏歷堅尼吸到球員去西咸

西咸季季都咁啦
其實都麻麻

今次有柏歷堅尼

開季第三場就456 阿狗

Felipe Anderson: £42M
Issa Diop: £22.5M
Andriy Yarmolenko: £17.5M
Lukasz Fabianski: £7.2M
Fabian Balbuena: £4M
Jack Wilshere: Free
Ryan Fredericks: Free

West Ham mean business 💰

De Laurentiis: "Cristiano Ronaldo had been proposed to Naples as well. He phoned me Jorge Mendes, we formulated the offer and we would have paid with the percentages on subsequent receipts guaranteed by his arrival " calcionapoli24.it/

辛仔一定唔會賣，我同佩sir好熟收到風

西咸=上季拖肥

唔同

領隊高好多班

幾年前傳曼年 而家去西咸

季前預測下鑀/西火腿/李城/般尼/妓最終排名(9up勿bin)

6妓
7西火腿
8般尼
9鑀
10李城

cap左圖

李城呢啲垃圾邊會排到第10
今季啲升班馬個個有大水喉射住咁
係咁買人 富咸、狼隊呢啲穩定護級
李城仲要賣埋馬列斯，降硬九成了

我紐第10就差唔多

Chelsea ready to reject Hazard offers but may allow Courtois to go #cfc

all go la diu

般尼要踢歐洲賽唔睇好

有冇買前場

冇既話似係放棄歐洲賽

應該去國米

Lyon chairman opens door for Liverpool to revive Nabil Fekir transfer

"It seems to me that Liverpool could come back in," he said in an interview with le10sport.
"That's what I've read in the press, but I've not been told anything.

"His transfer failed in June, but he hasn't been affected by it. He is focused on the World Cup, and he still has his heart in Lyon.

"Nabil is much closer to Lyon today than he was when we talked to Liverpool.

"Maybe he will go to Liverpool, or another club, but if he stays at Lyon, it will be a great year for him and for us."

Everton reportedly join Tottenham and Chelsea in Wilmar Barrios chase

Everton, Tottenham Hotspur and Chelsea reportedly want Wilmar Barrios of Boca Juniors.

Everton have joined Tottenham Hotspur and Chelsea in the race for Boca Juniors defensive midfielder Wilmar Barrios, according to TyC Sport.

It has been reported that Tottenham and Chelsea were already interested in the 24-year-old defensive midfielder, and now Premier League rivals Everton are claimed to have joined the race for the Colombia international.

The Merseyside outfit are reportedly closely following Barrios, who is claimed to have a release clause of €18 million (£15.9m) and will stay at Boca until December 2018.

TORRES UNVEILED

Fernando Torres has been officially unveiled as a Sagan Tosu player today.

He joins former Spain team-mate Andres Iniesta in Japan.

🇪🇸心境語る🇯🇵
トーレスが来日！ 鳥栖加入の決め手は「最初に関心を示してくれたから」

🔻記事はこちら
…

🗣編集部より
「#サガン鳥栖（@saganofficial17）加入が決まった #フェルナンド・トーレス（@Torres）が来日！ 移籍の経緯や意気込みなどを語りました」

Jairo Morillas who left Espanyol this summer has signed for V-Varen Nagasaki.

【ハイロ モリージャス選手完全移籍加入のお知らせ】
このたび、RCDエスパニョールよりハイロ モリージャス選手が、Ｖ・ファーレン長崎へ完全移籍加入することになりましたのでお知らせいたします。

#vvaren
#ハイロモリージャス 🇪🇸
#JAIROMorillas

傻閪方迪

退休未

Dortmund looking for Mandzukic deal

Borussia Dortmund are interested in signing Juventus forward Mario Mandzukic, according to Bild.

Luke Shaw would leave Man United for first-team chances - sources

Luke Shaw is prepared to walk away from Manchester United on a free transfer next summer if his first-team prospects at Old Trafford do not improve, sources have told ESPN FC.

Here he is...Cristiano Ronaldo has arrived for his Juventus medical

L'esclusivo dietro le quinte dell'incontro di @Cristiano con i suoi nuovi tifosi al #JMedical! 👋👍😁

Come vi sentite? 🎉🎉🎉

Segui il #CR7DAY live ➡️

#CR7JUVE

Fulham offered the chance to sign Juventus midfielder Claudio Marchisio. [Sky Italia]

CLS

隊波好似係降班區？

條友ig無講過任何祖記野
仲要簡介仍然寫住madrid

而家嘅馬治斯奧已經大不如前 雖然一樣咁型
簽呢啲球員好易變成n年前嘅qpr

RODWELL ON TRIAL AT WATFORD

Sky sources: Midfielder Jack Rodwell is on trial with Watford, and is currently in Austria at their pre-season training camp

Rodwell, 27, is a free agent after leaving Sunderland in the summer.

Toby Alderweireld mentioned on Saturday that he’s likely to start the pre-season with Tottenham. No concrete offers on the table at the moment.

🗣”I still have to talk with my agent, but at the moment I’m assuming that I ll start training with Spurs after my holidays.”

#thfc

你講QPR,我唸起迪阿文迪

呢條廢鳩

英冠都踢唔掂

AS Monaco Vice President Vadim Vasilyev has confirmed a bid for Russian attacking midfielder Aleksandr Golovin in an interview to Sport Express.

“We have made an offer for CSKA Moscow for Golovin. A more than generous offer. The contract length offered is 5 years. I think that a transition in a club like Monaco is best option for him, at this stage in his career. Everything should be decided in the coming days, maybe even today. We cannot wait long. If it does not come off, we will look to another option.”

Manchester City are unwilling to meet Real Madrid's £80m valuation for midfielder Mateo Kovacic (24) and it is not certain if they will add to their squad before the transfer window closes. [Sky Sports News]

AC Milan have decided to put Leonardo Bonucci up for sale this summer. Manchester United and PSG are interested. [gds]

珍，踢完俄超就跳去踢頂尖球會驚佢跟唔上

£80m

咁快玩完

意粉踢英超大把失敗例子 diamanti 澤楷連尼 波連尼 大米安 巴神

超級黑氣石

俾人搶哂啲target 現家要捱貴價

祖記小花

大後備

好似P圖咁

因為真係P圖

其實塊面d光較得咁唔自然
雖然係黑鬼姐

Rugani's agent, Davide Torchia "Everyone thinks he will follow Sarri to Chelsea, but Juve refused to negotiate with any club in the past & the situation hasn't changed. The situation is the same for Rugani, he hasn't expressed any desire to leave. If an offer is made? We'll see."

Liverpool have made an offer for Barcelona's Jasper Cillessen. (Canal+)

alisson變cillessen

CARROLL ON LOAN?

West Ham striker Andy Carroll has reportedly been offered on loan to Besiktas for next season, according to Turkish outlet Fanatik.

Napoli, De Laurentiis:”Suso-Callejon swap? I’m not aware of it”

Napoli’s president Aurelio De Laurentiis has been one of the protagonists of the summer window thanks to the Sarri to Chelsea saga as well as the Carlo Ancelotti hiring. De Laurentiis addressed the recent storylines about his club in an interview with Radio Kiss Kiss from the team’s summer retreat in Di Maro:”Suso-Callejon swap? No, I’m not aware of it. After the first few friendlies we’ll have more time to reflect on all the players Ancelotti doesn’t deem as optimal fits in Napoli’s playing style. Not because they aren’t good, but because they aren’t functional, we’ll see where we can place them”

De Laurentiis was also asked about the rumors he was offered Cristiano Ronaldo before he signed with Juventus:”Mendes and I talked about it, that is true. But I told him he had caught me by surprise since we needed 340 million. I told Mendes to leave me the first 250 million in revenues and I could have left him the other 100 million. But Mendes is someone who acts fast, and I realized I didn’t have enough time”

好過卡列斯啦

卡列斯未派膠之前真係唔差 係個場之後變到傻仔咁

Thierry Henry has left Sky Sports in order to 'fulfil a long term ambition to become a football manager'. (Source: @ThierryHenry)

Reports in Spain pairing Jasper Cillisen and Liverpool together. In a word - no. Liverpool have no interest in Barcelona’s keeper. [Dominic King]

呢個勁喎

John Percy @JPercyTelegraph

Chelsea midfielder Mason Mount is set to sign for Derby on a season's loan in the next 24 hours. Smart signing by Frank Lampard #dcfc #cfc

快手到

emre can

戴巴拿心諗 難得做咗一季頭牌
而家世界盃又冇得出 中間位又俾人搶埋

古亞達度件七號著咗幾耐

寶係點都無諗到牙朗去祖重要成件事咁快手

Gareth Bale holds positive talks over Real Madrid future and makes Man Utd switch seem remote

Manchester United’s hopes of signing Gareth Bale have suffered a blow after the Real Madrid star held “positive” talks with his new manager.

Marseille to land €20m Caleta-Car

Marseille are nearing the €20 million (£18m/$23m) signing of defender Duje Caleta-Car from Red Bull Salzburg, according to Kronen Zeitung.

The 21-year-old was a member of Croatia's World Cup squad and is considered a big part of the nation's future.

Danny Welbeck and David Ospina's futures in doubt with Arsenal expected to make squad cuts

Danny Welbeck and David Ospina are the two highest-profile Arsenal players who will return from the World Cup facing uncertain futures.

Leicester City striker Ahmed Musa linked with £40m move to Saudi Arabia

Al Nassr are reportedly ready to page a huge fee for the Nigeria international

Mariners address Usain Bolt negotiations

The Central Coast Mariners would like to publicly address the negotiations between the Club and Usain Bolt.

The Club can confirm that it has been in negotiations with the Olympic Champion & World Record Holder, regarding the opportunity to trial here on the Central Coast.

The Central Coast Mariners remain committed to discussions with the ‘world’s fastest man’ and his management team, regarding what role the Club may play in Bolt’s burning ambition to become a professional footballer.

It is crucial to note that all discussions between the Central Coast Mariners and Bolt require an initial six-week-trial period and no contract is guaranteed.

咁嘥料

踢李城勁廢都賣40m

踢世界盃升左值
係李城踢得差啫，未至於要去沙地掛

即放啦

痴線呢條撚樣40m

不過呢單係三贏，人工高、轉會費高，沙地又買到星

李城係咁倚賣兩件收翻100m

都未計其他

呢條友淨係揀世界盃踢
2014 2018都踢得好好 喺李城

吾好比條友呃到，佢成名都係踢俄超
根本今季打得好係因為熟悉氣候

當年係咪13m過李城

我記得係1950萬歐元，但係唔記得匯率
應該都有16-17m鎊左右

咁依家賣都好抵

e個都ok，又冇咁貴

賺多一倍錢即放

好撚垃圾喎

除咗唔識守碼仲衰咩

咁都ok不如喺港超搵人啦
2014世界盃有無睇呀

估唔到沙特隊出咁高價

係巴塞出親都好勁喎

除左唔識救12碼真係唔知邊忽差喎
利申14年睇晒咁多場荷蘭

唔係特別好，但一定唔係差囉
正正常常不過不失咁
可能14年出左幾個鋼門，印象上施利臣有啲比下去啫

冇乜神救但我覺得都穩陣既，起碼睇到起碼一線尾

12m其實係冇乜機會睇

2014世盃佢有咩問題

點計都勁過屎雞堡幾班，果條撚樣完全係廢物

不過如果要廿幾三十M就真係貴得濟

橫掂都係要買點解唔買個勁嘅
我都睇晒咁多場荷蘭 完全無提場 俾唔到信心

Chelsea and Liverpool have been told by Roma that they have until the end of the month to sign Alisson, according to the Times.

人地肯去你利先得架買個勁

屌你咩吉清

如果 cillessen + van dijk + de ligt

咁當然啦但大把龍好過佢

Matteo Pedrosi @MatteoPedrosi

Chelsea and CSKA have agreed terms for a deal to sign Aleksandr Golovin. Player has rejected Monaco offer. No Juve advance. Golovin will be a new Chelsea midfielder. #CFC #ChelSarri 🔵

禁藥狗

Keith Downie @SkySports_Keith

Rafa Benitez says it’s a matter of “when - and not if” Newcastle buy a new striker. Working hard and confident of getting one in before the window closes.

不如買韋碧克啦

重用大米啦

Sevilla director of football Joaquin Caparros has stated that they will not let Steven N’Zonzi depart for less than his €40m release clause.

The World Cup winner has been linked with a move back to the Premier League recently, with Arsenal among those interested [Football London]

等睇最後去富咸

尼索斯40m 是旦一間中游都比到啦

Get French Football News @GFFN

Lille have an agreement sign Portuguese defender José Fonte

Toby Alderweireld admits that he does not know if his future lies at Tottenham Hotspur after an impressive World Cup.

"I really do not know anything yet. In my head I just go to Tottenham. We will see."

Barcelona hoping to sign Willian before August.

According to Canalplus, Barca are ready to switch on other targets if they couldn’t find an agreement with Chelsea for the Brazilian.

Manchester City are willing to let Joe Hart for free because of his £120,000 wage.

But there are NO Premier League teams interested in the former England goalkeeper as he is not intending to drop his wage demands. [Times]

Juventus & Chelsea will meet today to discuss Daniele Rugani and Gonzalo Higuaín.

Both players could move to Chelsea for a total of 105m euros to recoup Cristiano Ronaldo's transfer fees. (GoalItalia)

Liverpool have started talks with AS Roma for Alisson 🔴 #LFC #Liverpool #Alisson @DiMarzio

踢完場preseason高普終於屈服

#Alisson is close to @LFC, talks ongoing with @OfficialASRoma @SkySport @SkySportsNews

#Liverpool bid for Alisson: €70M add ons included, Roma are going to ask €75M to complete the agreement. Talks ongoing. Chelsea have not made another bid (at the moment...). 🔴 #LFC #Liverpool #CFC @DiMarzio

Alisson would accept the Liverpool bid. He’s waiting for total agreement between Liverpool and Roma. Talks are ongoing now... 🔴 #LFC #Liverpool #transfers

轟唔係要ALISSON頂古圖咩?

Butland

曼城都收水lu

呢個咩人黎

準

Gianluca Di Marzio
‏
已認證帳戶

@DiMarzio
15分15 分鐘前
更多
#Alisson is close to @LFC, talks ongoing with @OfficialASRoma @SkySport @SkySportsNews

睇佢世界盃又唔見佢勁過曼城個艾達臣好多
價錢貴成倍

如果利記條防線打番歐聯決賽既水準再加個正常既龍門 真係有D機會衝英超

鏝100分打個九折都90分 根本隊隊爭第二

close

曼城係中場hold 波勁ja

咁宜家70m買唔買到艾達神先

利點解唔試 pickford

上次係利係拖肥買人係邊個

Everton 去 Liverpool ??
你係未搞錯少少野

我都唔知 Pickford 愛認

震巖清

班比

同埋沙維亞

LFC have lodged bid in region of £62m for Roma keeper Alisson.（Chris Bascombe)

#LFC are going big for Alisson. Talks opened over a deal, Roma believed to be open to selling. Would be a world record fee for a goalkeeper.
(Neil Jones)

Telegraph 駐利物浦記者

apps

Newcastle have spoken to West Brom over the potential signing of striker Salomon Rondon.

Sky Sports News understands the striker has a £16m release clause in his West Brom contract but Newcastle are unlikely to meet it unless they sell Aleksandar Mitrovic.

無特別意思
不過費基亞有咩波衫相都臨門撻Q
今次都睇定D好

始終覺得70m Allison 不如90m Oblak
Oblak差極有個譜

有冇諗過人地肯唔肯黎

release clause要一次比哂
咁樣利狗已經冇可能
同埋馬體會D人唔會走

Arsenal want Kingsley Coman from Bayern Munich and could pay around €50m to sign the 22-year-old Frenchman. [beIN SPORTS]

impossible

己射thx

唔洗接2R班咩

慢到
賣大米去富咸換咪得

阿記又話冇錢簽人既 好似買極都有咁

分期

有冇病呀，70M買個龍，我唔覺得艾利臣穩陣wo
當年保方要35M係掂因為佢真係俾到穩陣嘅感覺人

上季踢羅馬真心幾穩

AS confirm Libertad Digital's report that Zinedine Zidane is returning to Juventus as a director -- but add that the Italian giants will also sign the Frenchman's son, Luca.

佢d仔冇人要
要靠老豆轉會

其實有冇諗過利係冇得揀？
鬼唔知70m買個龍好貴咩？但你諗下利買得到又肯黎嘅一線龍有幾多先？
利一直以黎龍門都係致命傷 要徹底解決問題根本就冇辦法
唔通又走去買埋晒個啲所謂好有potential嘅超新星咩？
Karius個陣係德甲夠話咩最佳門將啦
與其係到無限loop 咁我情願佢盡地一鋪一舊錢屌埋去
至少而家係講緊買巴西嘅first choice goalkeeper
如果咁都中伏就真係冇計啦
但都好過走去執個啲咩新星然後又中伏

冇人要?

傳買獌Martial

COPE: Courtois in Madrid to meet his kids living with his ex-wife. His signing of €30-35m could be decided within days.

走啦，阻住晒

佢有份跟隊去美國tour喎

比人睇辦

拿華斯都幾慘，從來都無差過，係個朵唔夠響

拿華斯30幾歲仲要短人屈反應
好快回塘

加錢換咪得

古圖奧斯都大傷過，不過35m 真係好抵

你條賓周就大傷過

佢夠高
雲達沙保方依d老油條全部接近兩米
衰極有限

Theo set to leave Real Madrid

Theo Hernandez appears to be on his way out of Real Madrid with the club likely to retain a buy-back option.

Liverpool have denied making a 70m euro bid for Roma goalkeeper Alisson Becker after reports in Italy suggested the two clubs were in talks.

大佬已經係世界冠軍

簽佢牙哥

Sources close to Liverpool have told Sky Sports News that there has been no bid and no approach for Alisson.

Cristiano Ronaldo will not be traveling to the United States with his new club. Juve’s first training session with everyone available will be August 8, according to @romeoagresti.

Valencia officials have travelled to Paris as they step up negotiations to sign Goncalo Guedes from PSG, according to Super Deporte.

但利狗個喉舌James Pearce都confirm左wo

Sky呢兩年好鍾意有單野爆出來之後就話no bid

呃錢賭

Skysport 通常有delay
而且sky有gambling 玩
隨時係想引人落搭
依家sky 嘅reliability 已經無之前咁高

個SKYBET 好撚呃錢

Sky did the same with Sarri before he joined Chelsea. They want people to bet on other clubs before the deal goes through so they get £££

應該禁止媒體同賭博同一公司

The times/telegraph /independent win

PL side #Cardiff interested on #Malcom, L'Équipe report.

Newly promoted Wales club also made several enquiries on Jerome Roussillon and Benjamin Lecomte.

曼聯有無賣人消息

除左blind

John Percy

呢兩件應該幾抵玩

佢阿哥真係多謝晒佢 唔留係馬體會 搞到佢阿哥要替工打左閘 打打下做埋國家隊正選左閘

Thibaut Courtois is in Madrid, according to Twitter.

Close but no cigar: he isn’t.

The talks between Real and Chelsea over a fee were in an advanced stage before the weekend. But Chelsea need another goalkeeper first.

Chelsea are prepared to pay £70M for Alisson & will send a team to Rome to negotiate with the Serie A club.
( @MirrorAnderson )

Chelsea are desperate to beat Liverpool to the signing of Roma's Brazilian goalkeeper Alisson.

They are prepared to pay £70m for the Brazil international and will send a team to Rome to negotiate with the Serie A club.

Alisson's valuation by Roma is more likely to be met by Chelsea. Roma are determined to drive a hard bargain for their stopper after they feel Liverpool shortchanged them over Mohamed Salah last summer.

DEALS DONE: Derby County have completed season-long loan deals of Mason Mount [Chelsea] and Harry Wilson [Liverpool]. Frank Lampard's first signings. (Source: @dcfcofficial)

Get French Football News @GFFN

€35m agreement between Chelsea & Real Madrid for the transfer of Thibaut Courtois, 4-year contract, according to RMC.

咁應該最尾係車買艾利臣
利用返WARD

Throughout the course of 2017/18, Rafa kept repeating that #nufc should have more money to spend by this summer after a season back in PL. Despite £123m from last PL season & a £40m-£50m lump-sum payment this month, Rafa still hasn’t had money to spend - & is rightly frustrated

狃

睇下seri幾開心

Jan Oblak close to signing new #AtleticoMadrid contract. 5 years, €110,000-€130,000/week, €300m release clause. (Cadena COPE)

肥佬

想同痢撚講聲唔好意思了

我地買butland

客氣啦

前個排唔是轉左捧利

Ask Hawk,
Bale stay?

潮流興踢歐霸？

典解唔要返CECH

太老了 而且又仲有約
西女人點會肯比錢買

邊隊贏我就撐邊隊！

Butland同alisson都要比錢買

後生

免費送返比我轟都ok

我唔介意佢番黎坐beach
點都好過卡巴

300m

西超四五百m好正常啫

Chelsea are opening the door to a departure for Eden Hazard to Real Madrid, according to @Tanziloic of RMC.

Get French Football News @GFFN

Chelsea are opening the door to a departure for Eden Hazard to Real Madrid, according to @Tanziloic of RMC.

軌接收navas算啦

竟然

Bayern Munich are in active discussions with the entourage of Stuttgart defender Benjamin Pavard, but have yet to make a formal proposal for the Frenchman.

€50m would certainly do it, if a bid were to be made.

馬體會D人好忠心

Arsenal manager Unai Emery has expressly asked the club to sign a tall defensive midfielder this summer, as the Gunners continue to pursue a deal for Steven N'Zonzi, according to RMC

Liverpool remain interested in Nabil Fékir, but negotiating a deal will be difficult because of their previous attempts to lower the price over the Frenchman’s medical history & because President Aulas is in a position to ask for even more money now that Fékir is a World Cup winner, according to RMC.

Roma are holding out for another €5m to take the total fee to €75m (£66.6m) for Alisson but both clubs are hopeful that an agreement can be reached. [Andy Hunter]

The respective valuations has increased confidence at Liverpool that Alisson will be their new first choice goalkeeper next season. [Andy Hunter]

Despite rumoured Newcastle and West Ham interest, Mainz have yet to receive a bid for Yoshinori Muto. Mainz sporting director Rouven Schröder to Bild: "There are inquiries, but so far no concrete offer" #WHUFC #NUFC #M05 #JPN⁠ ⁠

又話黑沙維
搞到要去富咸

唔set高d解約金，俾皇巴ed賤種硬買走左點算，

話晒都2年金手套，3e算平了

給金手套一個尊重

睇黎利搶唔過轟啦
有卡吐＋世三舊錢真係再高價都照殺

我寧願佢買monaco個格仔龍門/pickford

保方當年52m

SKY IN ITALY: @LFC make a bid for Roma goalkeeper Alisson but no fee has been agreed. #SSN

Chelsea considering re-signing Petr Cech if/when they sell Thibaut Courtois to Real Madrid. Chelsea also interested in Leicester City goalkeeper Kasper Schmeichel. Liverpool have made big move for other Chelsea target Alisson.

@DiMarzio indicated on Sky Italia this evening that he believes that a Chelsea x Real Madrid deal for Eden Hazard & Thibaut Courtois would cost around €160m

Dortmund want to sign Mario Mandžukić from Juventus as they have given up on the idea of signing Michy Batshuayi permanently. (Source: BILD)

簽阿姨好過la

車是咪話唔放

Everton in advanced talks to sign Bordeaux winger Malcom.
Bordeaux chairman due to meet Everton on Thursday.
£30m deal plus add ons being discussed. 5-year deal worth £80,000 a week. [@SkyKaveh]

邊會咁平，阿狗冬天個陣唔係要50m咩

this season 9 up:

Pedro Batshuayi Willian
Kante RLC
Jorginho
Emerson Luiz Christensen Azp
Caballero

個陣唔差

5* --> 4.5*

卡巴尼路

Eliaquim Mangala is unlikely to leave Manchester City this summer as he is still recovering from the knee injury he sustained while on loan at Everton. [The Times]

都係第五
不過杯就唔洗點諗
不過中場勁左好多

Official: South Korean club Ulsan Hyundai have signed USA midfielder Mix Diskerud (27) on a one-year loan deal from Manchester City.

好似話祖記唔放人 文迪蘇傑都唔想走

E你老母

e你老母

RMC: Hazard has a verbal agreement with Real Madrid. Although there is no agreement between Chelsea and Real Madrid on this issue, the priority of the Belgian player remains a departure to the Spanish capital.

請參考seri

無正式報價都唔撚信

紐約城定曼城呀

重要路爾斯傷咁內

seri最後幾錢成交?

BISSOUMA SIGNS FOR ALBION

The best of the reaction to the news of Yves Bissouma signing a five-year deal with the Seagulls!

🖊️ Wahbi Khazri s'engage avec les Verts jusqu'en 2022 ! 💥
➡️

BAYERN NOT INTEREST IN PICKFORD

Sky Germany understands Bayern Munich are not interested in signing England and Everton goalkeeper Jordan Pickford.

廢事要紐亞坐後備啦

Balotelli back in Nice training

Mario Balotelli finally arrived for pre-season training at Nice after talks with Olympique Marseille broke down.

Real Madrid are treating the Courtois - Hazard transfers as two seperate cases. Courtois to Real will be done for a fee around €40m, but deal can only be closed when Chelsea have found a new goalkeeper. [Kristof Terreur]

古圖斯走世三留低？

車應該搶贏艾利臣就放古圖斯
世三似係未傾啱價錢

Everton have contacted Adnan Januzaj, according to Belgian newspaper Het Nieuwsblad

Tottenham Hotspur have had talks to extend the contract of Érik Lamela

West Ham United are considering an offer of £9 million from Atalanta for Pedro Obiang.

Crystal Palace have revived interest in Khouma Babacar, the Fiorentina striker. He is valued at £11 million but Roy Hodgson has said Palace have little money. Jaïro Riedewald or Andros Townsend could be sold.

Marco Silva has returned to Watford to try to sign Richarlison for Everton, who have also expressed an interest in Danny Welbeck.

CSKA Moscow president Evgeniy Giner has confirmed that Aleksandr Golovin is close to leaving the club, but claims a deal with Chelsea has not been agreed.

RB Leipzig talk openly again about Ademola Lookman, Everton said to want to keep him but have placed €20m price on anyway. Leipzig won't pay that.

Liverpool is now willing to satisfy the Roma request: the last offer appears to have surpassed €70 million (Roma is asking for 75), bonus included. (Dimarzio)

The two clubs have to still sort out the terms of the payments but the deal nears completion.

Chelsea haven't made another offer and Liverpool has taken advantage of it.

FSG竟然冇因為5m唔再bid

聽住先

利記買到allson 乜都得

75m龍

會炒medical

有暗瘡-5M

守龍要戴龍套-10m

唔戴套守都好過model and米

model 同米 去利之前都未7嫁

paul joyce
‏@_pauljoyce

Liverpool agree fee with AS Roma for Alisson in region of £66m. Nothing to stop other clubs doing likewise, but Liverpool the first. Permission granted to speak to player.

真係75m cls

Model 狂甩手

聽講係德甲個陣唔差
不過好似話上季決賽之前雖然係好左
但mainz個陣教過佢既人都話model仲係同mainz個陣差好遠

Arsenal unlikely to sign new player due to lack of offers of unwanted players.

Danny Welbeck, Lucas Pérez, Carl Jenkinson and Shkodran Mustafi are reportedly have been told to find the new club. (Times)

而家打熱身賽又柒仲有咩好講

Liverpool are closing in on Alisson signing. Fee agreed with Roma. #LFC（Neil Jones)

BREAKING: Liverpool have agreed a fee with AS Roma for goalkeeper Alisson in the region of £66m. Permission granted to speak to the player. (Source: @_pauljoyce)

Mustafi都清咩

利狗咪撚搞死巴西啦

德甲d龍就算啦

愛美麗上任果時唔係話會用lucas perez 架咩

[5分鷹come in] 2018-2019 轉會情報(8)

我利簽邊個龍都無咩所謂 都係變新笑匠

A deal has been agreed with @FCNantes for the transfer of @Ofabio3. Good luck, Fabio 👍
(official)

最貴後衛，最貴龍門

SKY SOURCES: @Everton in advanced talks to sign Bordeaux winger Malcom. #SSN

呢個真

post霸

"I see myself staying at Liverpool, hopefully being part of the team week in, week out."

Daniel Sturridge has vowed to stay at Liverpool for the upcoming season and fight for a starting role.

Read here: skysports.tv/TeoHWP

Bournemouth remain in talks with Levante over the signing of midfielder Jefferson Lerma, according to Sky sources.

Read here: skysports.tv/IiDF7M

AC Milan need to sell one of there too stars, Chelsea could soon make an offer for Milan wonderkid Donnarumma #CFC 🔵🚨 ( @CmdotCom_En )

Usain Bolt has trial for A-League side Central Coast Mariners(Telegraph)

澳職魚腩

軌又做水魚

BREAKING: Sky in Italy: @LFC make fresh bid of £66.8m for @Alissonbecker and are confident of agreeing a deal with @ASRomaEN. #SSN

1001